巨商 仲有冇人玩

好多年之前玩仲未有新二轉（講緊吉祥天呢堆都未出）
呢排人大左 開始玩翻
早兩日down先知港巨台巨都執左
依加down左新台巨（？）
叫咩麒麟服
是咁的，想請問有冇巴打幫手解答
係唔係得翻呢個ser(台巨同港巨合併左）？
另外有冇巴打有玩 有團可以入 好孤獨

玩美服

私服/韓服

私服好似更冇保障

呢個私服好似攞正牌嚟開

根本就係普雷威自己友黎

FF

巨商外掛多到乜
普雷威只係識cap水
一早無玩